{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 전주한옥마을웨이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 ご予約された人数に追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 もしペット同伴の場合、ペンションにペット同伴可否を予めご確認ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りいただき、客室と周辺施設をご利用の際には破損や紛失に対する責任があり、損害賠償も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されていますので、指定されたスペースで喫煙してください。 他の利用客に被害を与えるような高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。リアルタイムで予約すると二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しが可能です。 また、ペンション別の期間変更によって間違った料金が反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際にはIPTVとWiFiを利用でき、客室は禁煙です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "もしペット同伴の場合、ペンションにペット同伴可否を予めご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りいただき、客室と周辺施設をご利用の際には破損や紛失に対する責任があり、損害賠償も負うことがあります。また、直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されていますので、指定されたスペースで喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮についてはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイムで予約すると二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金に間違いがあった場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "また、ペンション別の期間変更によって間違った料金が反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備について教えてください。",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiを利用でき、客室は禁煙です。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 521
    }
}